初接觸playstation ，求指點

岩買左ps4 0經驗冇玩過 發覺好難操作d方向感角度成日亂哂， 有咩方法上手 同有咩2d game好介紹

Tetris

你掉轉左手制用？

Bloodborne, dark souls = 垃圾
日本廠rpg = 炒冷飯、略水、2019年仲起格

好GAME:
NO MAN SKY, 某個本地GAME評講到佢好有深度架
BANDAI隻NEW GUNDAM BREAKER

高達迷必玩
唔係高達迷都可以趁機會入坑

apex

2d有odin sphere

咪咁賤啦
初入坑推呢啲比人 等陣人地一世唔再打機

ps4 8大名作
new condom breaker ，Jump Force ,
真三國無雙8，gundan vs ，
Metal Gear Survive，Fallout 76，
Anthem，LEFT ALIVE

仲有好多續作
n隻刺客
fifa14 15 16 17 18 19
nba2k14 15 16 17 18 19
n集cod

認真
惡魔獵人5 皇牌空戰7 王國之心3 Rdr2西部版GTA
睇你想玩咩

sorry 依加先見到2d game
空洞騎士 死亡細胞 機戰

仲有戰神呢？

推一推魔龍寶冠

Infamous second son

Detroit 啦
唔洗點操作 當睇故仔
輕鬆上手

bloodborne

自己廢就話啲game垃圾

死到嬲嬲豬

guacamelee
魔冠寶龍
Sonic mania
bloodstained
odin sphere

另外ps4有d美版橫向過關 香港未必有行貨 可能要自己搵下

God of war

轉撚到你暈
佢個肩後視角太接近角色啦

No man’a sky給你非一般體驗
買前請上網搜集資料

打下太鼓囉

GIT GUD

似乎樓主係玩唔慣3D game，同PS4或任何機種無關